/* 
  Localization.strings
  Grid

  Created by ChunTa Chen on 2017/5/14.
  Copyright © 2017年 ChunTa Chen. All rights reserved.
*/
"Visual Guidance" = "視覺輔助";
"Grid Type" = "型別";
"Modifer Key" = "修飾鍵";
"Arrow Key" = "方向鍵";
"Number Key" = "數字鍵";
"Expand Window" = "拓展視窗";
"Move Window" = "移動視窗";
"Pre/Next Screen" = "上一個 / 下一個螢幕";
"LeftMidRightScreenWidth" = "左 中 右 螢幕三等分寬";
"Space" = "空白鍵";
"Zero" = "0 (零)";
"Center Window" = "置中視窗";
"FullScreen" = "全螢幕";
"About Mildgrind.com" = "關於 Mildgrind.com";
"License Agreement" = "使用者條款";
"OffVisualGuidance" = "關閉Grid視覺輔助";
"OnVisualGuidance" = "開啟Grid視覺輔助";
"Grid2x2" = "切換到2x2格規劃";
"Grid3x3" = "切換到3x3格規劃";
"Border Color" = "格線顏色";
"Cell Color" = "填滿";
"Launch at startup" = "開機自動啟動";
"CheckEULA" = "我接受服務條款之內容";
"Quit" = "結束";
"Accept" = "接受";
"Cancel" = "取消";
"Update" = "更新";
"Finish All Steps" = "已完成步驟 ?";
"Relaunch Grid" = "重啟Grid";
"Relaunch Grid And See Top Menu" = "重啟Grid, 稍後可以在TopMenu看到格子";
"Setup Privacy Accessibility" = "設定隱私取用權限";
"Unlock User Privacy" = "開啟使用權限";
"HintForCustomKey" = "J、K、L、G、0 and Space 為保留按鍵，無法輸入";
